突發 上水開始多人

岩岩番工經過見到 連大陸閪都睇緊
巴打好野 Respect!